有冇得選擇關閉顯示過短留言

啲人不停push push push 推推推真係好阻礙睇po
就算好似而家咁縮細過短留言嘅佔位都係好阻掟

push

Pish

posh

啱啱發現標題有語癌
應該改做「可唔可以俾人揀隱藏過短留言」

睇完#5想順手要求俾人揀隱藏過長留言